點解d韓妹對腳可以咁撚正

樣就話有得整 對腳真天然

抽脂

加上皮膚白

可以打針

g腳

圖？

我對腳仲靚啦

不願面對

樓主老母對腳仲靚

yura新歌好難聽=.=

又盲反

睇樣睇跳舞

唔係一味瘦 係好有肉地好正

見係你先唔洗版

真係好想奶韓星d腳

你d yura珍藏高質好多

蓋清

收嗲拉辣殺

恩靜豬

瓏妹

韓妹腳真係世界級

韓

韓妹腳屌打日g象腿啦

竟然冇泡菜g圖

都唔知乜撚野垃圾post嚟

G

迷g既人究竟係咩心態

對住塊鏡問下自己

真心唔明點解要迷H

純文字討論

朴孝敏好波

mayu g

巧正

樓主老母果對都唔差呀

po住咁多先，手機好難po露lin圖

Mayu 架純=臭g

Wechat都係比尼啲，1200 1晚無限Q。跟住呃您淘寶點

可以拎黎煲花生雞腳湯呀

lmlm

正評

對腳正撚到

On9 講腳緊係港女完勝啦（其他就比唔上架啦）

圖？？

ggggggggg

知唔知邊度有得叫韓妹？

上次咪有個韓妹比放蛇警屌

瓏g都係g